[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Fromfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

From鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦佳/角仔

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

風化康

林夏maid（hello冇圖）

爆seed奶奶（神秘角色）

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

BE何遠東肥安

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

未重睇金剛棒 留個名先!

Lm 新系列正撚到
繼續等待唔小嘅小熊貓 - 蝦公 嘅大貓同事入黎報料/食花生

LM

lm

Lm

留名

熱烈恭賀po23完成33小時爆po嘅成就
LM繼續延續創舉

今日真係推得勁快

太多突發事
桑拿太太無啦啦有個hermes orange box
明明完全唔關阿乾事 都推得勁快

一日推爆 哈哈好笑

返工見工蝦乾ig 出左post就已經知道自己會追唔切po

正常愈推愈少人
蝦乾啲post反而愈黎愈多人
冇片冇sponsor都可以繼續推

留個靚名

屎盤表示好彩有蝦乾頂一頂 依家仲要幫手食哂

請關愛下我地嘅cdcom朋友們

唔知上次蝦乾去完大戶人家屋企
見到人哋廚房再睇返自己個廚房tour都分兩集
會點諗呢

原來spoon先開到14
蝦乾多人地10個post
第時搵工可以寫落cv

我不喜歡大廚房

大佬B被追擊嘅風頭一時無兩
佢話曬係嗰陣數一數二出名同多sponsor 嘅kol
勁快爆post 㗎
仲要獲獲新鮮獲獲金
陳年落仔post 都比人起到出嚟
蝦乾冇得比啦除非佢都落過
可以相比嘅話應該係永無翻身之日

翻入黑房喇你

個陣蝦乾追上屎盤開到14大家已經覺得好誇張
點知依家屎盤仲係14 但蝦乾已經24了

因為睇返舊片bin c
bin極都有新發現

佢啲花生仲精彩過其他人

又上左熱門

你咁多事做咩呀蝦佳
快d死返入去黑房訓啦

又凍又餓
心死

無諗過12 13之後轉埋po名
蝦乾變左加速師

開頭成日都係得幾個絲打講得多
之後上熱門多 越來越多新人加入討論
歡迎你地

好空虛好寂寞
媽媽可以抱下我嗎

個 哈哈 好笑 都係痴線西呢個星期先發現
瘋狂binc

小廚房我都要拍幾集，大廚房咪拍真情🙂

玩緊board game呀，咪嘈啦

咁求下你快啲搬大屋啦
等睇真情（蝦乾版）呀

仲以為你又搞緊烘焙比maid聽朝做早餐

當年f.5既我完全嚇親
望住大佬b由好受歡迎變到翻唔到身
當時d人其實關注佢間rosyrain賣（水貨？老翻？）多過佢落仔
當然笑鳩佢淫亂都會既
佢既youtube人生紅既時期真係超短 應該2年左右
而家拍片幾乎冇人知 得幾千view
仲要好多人入去係比dislike
蝦乾雖然比我地開左24個post 但真係唔夠爆 唔會有大佬b既威力
除非佢喺虐兒上整到蝦佳入廠

呢個都好笑
蝦乾有無睇住呢個po飲酒
佳仔有醉奶飲了

好癲 啱啱睇完上一個po又爆咗

笑撚死

有冇入廠要得醫護手足爆料了
哽工的一天留意下啦

痴線西一日先推咗5頁
上一個post一日就爆post
我每次㩒F5都有新comment 點夠你玩啊蝦乾
快啲嚟負評我啦 我係爆seed奶奶

我係追呢個虐兒post先開始睇佢d片

睇還睇 dislike左未

嗰個時期唔同而家
個陣youtuber仲係唔common嘅行業
但而家個個都自稱KOL 或者叫百花齊放啦
基本上PR有好多高reputation 嘅youtuber揀
好似呢幾個月佢收嘅禮物同廣告已經比上年同期少一大截
所以我反而覺得而家係易咗推佢落台過以前大佬B年代
不過都要靠呢到絲打們繼續狙擊先得
新嘅要狙之餘都要鞭下舊片
等人知道根本佢就一直都冇料扮四條

14歲就飲酒
唔怪得知生到我咁⋯

真心 唔係話幫大佬b口
佢紅既時期其實我都麻麻地佢
雖然佢十幾歲果陣殘害過一條生命
但大佬b個女 好似好衣食過蝦佳
會唔會做大佬b個仔女都好過做蝦乾個仔女

不是大戶人家

有 睇過嘅都dislike咗

bin極都未完
binc加蝦乾出ig story加限定好友出po助攻
真係一個強勁combo黎
三十幾個鐘就推爆1001

我生日muffin都冇個

有塊木牌仔 咬住先

I mean迴響唔會夠大佬b大
大佬b個case真係太juicy（係咪應該咁形容
你可以狙到蝦乾收唔到sponsor收唔到試用
但佢一日面皮夠厚都會update social media
因為大佬b當年單野係直頭會上到d fb page新聞
全香港都睇到
同埋大佬b夠高調 以前成日接受訪問 成日將佢定位80後創業買樓美妝kol咁 一打沉佢感覺就好明顯
蝦乾就不嬲少接受訪問 同埋好似得連登bk會講佢
一跳出連登bk 其實好多人會問佢係who

笑到肚痛

新po留名

靚到…

大家真係好犀利

桑拿太太新片提到20週果陣乜乜乜
即係已經起碼有左5個月
即係佳仔出世無耐桑拿就有好消息
唔知人地養胎果陣睇蝦乾d育兒片有無笑而不語呢
有冇上黎食下花生呢
我蝦喺whatsapp group有冇專家口吻瘋狂分享懷孕心得呢好鄧蝦乾尷尬

Push

奶奶，你有冇偷用我d唇膏？

23 24齊齊上熱門

爆seed咁買口罩比你 洗唔洗cheap到偷你啲PR唇膏啊

做完essay上黎睇睇
咁快又爆左po
蝦乾終於紅啦

承上個post，我都係睇呢到學到好多育兒知識

好奇問如果冇請陪月又冇長輩幫，點樣會識呢d知識？健康院會有書仔教每個stage要點做？

唔緊要啦唔使迴響大
佢冇咗主要收入來源已經好夠
冇人識佢所以我哋點做都唔會令佢變成第二個大佬B

咩係衰14?
第21個post

呢條友個腦裝屎㗎真係

睇真啲 佢個人黃到好似有肝病咁

聽完咁多個絲打分享 我明白了
講到尾 我只係想蝦姐安心留在家中湊仔

中二就扑嘢

冇計啦，冇渣打户口又點拎渣打銀紙

一日四餐奶夠飽啦
你仲想點

都係靠whatsapp/facebook媽媽谷,同埋向生過嘅朋友取經
健康院有書,但d資料都幾唔update下同埋太理想化 正苦出嘅野,大家明啦

蝦乾身邊應該真係得爆seed奶奶一個可以取經

人地影自己好白㗎

可唔可以比我地睇下你個後尾枕依家點有啲擔心你

新post 留名

蝦乾之前擔心自己母憑子貴又真係無錯今次真係唔方唔母憑子貴，無出片一日一兩個ig story都討論到咁

不過rosewood同mediheal事件令我覺得
蝦其實仲係好care呢份工 好想翻生

有幾小家嘅人先會覺得奶奶（其實都算係一家人啦嫁左入去）要用個偷字
做新抱嘅大方d仲好 我家姐d化妝品補品 乜品乜品都係買多份比佢奶奶
煮餸就拎埋去奶奶屋企/車奶奶過黎食飯
佢奶奶好中意佢 覺得佢好識做人 討人歡心 就算我家姐未咁幸運生到小朋友雖然奶奶傳統有d微言 都因為家姐識做人所以加爆分

個po咁快有一粒負皮
喂蝦乾你未訓呀？

都係，9點先起身
又不用半夜餵奶
係幾多睡眠嘅

緊係care啦 拍廢片又唔洗剪唔洗上字幕就咁廢UP就有5位數收入
可以繼續Alex loves LC/celine/chloe/japanese 乜都love下

廚房太大打掃起來很吃力，現在的剛剛好🙂

咁我哋就要努力令佢永不翻身啦真心希望蝦乾係第二個大佬B

蝦乾怕咗你哋，唔肯影
不過我日日都淨係瞓喺張櫈到，想轉pose都難，個頭點會圓返

以己度人係咁上下
可能佢未結婚痴奶奶住個陣都係咁偷奶奶同小熊貓阿妹啲嘢嚟用

咁睇嚟我哋要令佢更出名先得
新目標：日日上熱門！

我意思係feel到佢開始心急去解決我地
po蝦佳相小心左好多 無左扁頭相
唔上連登的蝦粉可能會繼續支持佢

你仲著緊約束衣呀佳仔?

呢個我都覺！
所以我哋可以主打下鞭舊片

努力我最近得閒就會同啲長輩數臭蝦乾，等佢哋平時就當八婆話題亂咁share俾更多人知

想做死樓豬？
不過唔緊要 反正長做長有

佢真係think too much
而家連bk d老母都知佢d衰野
我出街聽過隔離枱討論佢
佢唔好幻想可以出返黎呃錢
收皮 炒左個工人姐姐佢 做翻ftm為頭家著想好撚過

好凍⋯點解隔離屋陳仔有得着咁厚咁保暖嘅

專揀埋啲冇成本/cheap野黎扮收pr
又唔見佢買advent calendar黎扮

我有好多個媽媽gp都有討論，多得Maid in Olympic
佢個名真係臭晒

要錢嘅野佢唔會做
之前d pr post如果冇比錢佢佢唔會出個post
post story都要串下d pr晨早就用緊 勁cheap
真係好失禮

痴線一日爆一個post...

我都有同感佢應該真係有日日mon post，我哋真係要加把勁了。

Hi夏子婷就算你最近想扮返自己係一個好媽媽都係冇撚用的你之前做嘅仆街嘢全部留晒記錄啦。你只要一日未收皮，我哋班痴線西都係唔會就咁罷休返屋企專心養仔啦

仲追撃緊

用左個分身笑鳩夏子婷
希望佢睇到

尋晚臨瞓追完post 今日忙咗一日完全無追過
屌你哋痴線到已經推到新po都幾頁追到好攰 終於都live

新post lm

好期待桑拿太太瘋狂屌打蝦乾

記得夏子婷係人地講政治既po講人耳環靚

Maid maid係蝦乾專屬傳教士致力推廣蝦乾嘅垃圾養兒心得，叻到爆

我見證過上官茶被狙擊

佢真係mon得好緊要
想知佢今日用幾多時間湊仔

今日十分鐘內就有負皮 頂佢

唔好啦 搞到你老母嬲嬲就會搵你發洩

good idea
上幾個po有絲打上黎話
有長輩級睇蝦乾
我都窒左窒
估唔到有呢個年齡層嘅人睇

湊仔？人哋係事業型媽媽嚟㗎！湊仔呢啲辛苦野當然要交俾maid啦，對住個仔太耐會產後抑鬱㗎

同埋我估佢都有迫蝦公幫手mon+負皮

已絕望，希望佢唔好再生

Whatsapp 老母group

個零鐘唔睇就多幾頁 終於live左
大家真係好勁
為左蝦佳既著想 唔好俾啲post停啊
因為條友真係唔識嫁喎，哈哈 好笑🙂

都可以上youtube睇下片，我會揀啲醫院拍嘅片或者專業人士分享嘅，蝦乾之流就收檔啦，個人最鍾意睇Sunny Huang, 住美國嘅台灣人

新post lm
呢排做paper好忙做到日夜都顛倒埋
但由第10幾開始追已經慣咗追post
睇我們這一蝦變咗唯一嘅娛樂
所以幾忙都堅持每日定時上嚟追下post
好奇怪嘅諗法
做學生仲忙過ftm
都唔知幾耐冇試過有充足睡眠同有me time
哈哈 好笑
(屌 啲名言真係好百搭)

蝦乾你一日唔收皮我地一日都唔會放過你嫁

小熊貓剪左佢

mon po蝦又負皮我

呢排推得好快

終於追完 post 可以瞓覺啦
聽日再努力追擊過！

你追post就發現 蝦毛一向都冇咩毛毛
仲要真係得壓住個位係特別淺色 少毛
唔會係後腦剃個退熱貼咁一忽掛

你叫你老母得閒抖下啦 成日mon po

太快了

佢都冇工開

哇屌 返到屋企已經爆左post
真係一日一post蝦乾憑一人之力就可以做到咁

痴線舊post爆咗嘅

其實我一直都冇睇開佢 不嬲都唔係好鐘意成個感覺好做作好假
只係佢係be 有睇過幾條片 ig都冇follow
由佢爆餐具我就經常追post 再到蝦毛起角我日日追post

真心佢真係個格太衰 加上蝦毛好撚慘
真係忍唔住屌埋一份

真心一日得4餐真係好可憐🥺佢個bb 好慘

我都係，之前都唔識佢
之後睇佢啲事蹟，再睇佢虐兒先一齊狙擊

好多年前有睇過佢d片 講野真係悶到即刻關左
一直知道呢個kol
直到佢第一個開online shop賣假野呃錢比人開post討論
就一直追 ，到生左佳仔之後
見佢咁樣湊，呢到咁多絲打好心提佢
佢次次仲一副目中無人 我自己認為係點就點 我鐘意點就點 你地理得我
自己個仔因為自己照顧疏忽 搞到咁既樣
最好野係佢完全無諗過去改善呢d問題
明明可以及時救返 eg起角頭
真係害左佢個仔一世，見識到佢d咁西既性格 真係唔一齊追擊都唔得

見到我們這一蝦腦內就不停loop起首主題曲

但唱唱吓變左詞，小妹不才五音不全
謹獻上歌詞一份

＊ I am FTM 每日湊仔
都有me time 綺麗い
角仔真趣緻 尤其個子
起角我知 邊關我事（口白：係遺傳啊～）

△ I love my LC Alex 愛它治癒吧
是我家 笑吧
好笑吧 溫馨我家

Repeat＊

原來仍未up片 已叫每位治癒吧
是我家 笑吧 （哈哈）
好笑吧 溫馨我蝦🙂

好久沒做的紙巾肉丸湯黎留個名先

留名呢排個post瘋狂加速

唔俾佢落嘅話 就係幸福d嘅

老婆你幾時係度㗎

起碼大佬b真係好紅過，個時好似得佢同小花咁濟

大唔大，靚唔靚都算，佢老公成個媽寶咁先大濟，人地有錢仔仲會煮野比個老婆食，小熊貓唔扭計叫你煮返轉頭已經偷笑

diu你笑到pk
C打有才 好波！

有酒有石斛有黑糖珍珠奶茶
佳仔你母啲母乳咁豐富 真係執到啊

單純講大佬b個女 真心出嚟都精靈過蝦佳
起碼似返個正常小朋友先

訓醒繼續推po

專登去之前啲po揾翻佢po mediheal幅圖

原來po22佢出story當晚
我地討論過佢係咪唔敢tag人地

點知個真相又係佢知道嗰晚個個會po story
所以一早準備定塊mask等自己都可以夾翻時間出po

：我有話過係人地sponsor我咩？哈哈 好笑🙂
頂佢真係好L柒呀

點解連塊mask都可以乾成咁

唉我已經坐咗係office
但事業型蝦乾仲瞓緊覺

明明mediheal啲mask都好多精華

以蝦乾嘅講法係咪爆seed嘅精華

佢呢排成日workout, 係咪因為覺得自己俾生活不順嘅螞蟻搞所以唔開心？

佢profile pic 咁影，好似人哋減肥前中後期對比嗰啲

其實abortion 都係人權嚟
之後波蘭(唔係北歐)示威咗咁耐都係因為政府禁墮胎
唔講窮人生仔正仆街咁極端
如果經濟上 能力上真係照顧唔到墮胎都唔係壞事
拎一個未有意識嘅肧胎出嚟
點都好過一個mk妹生咗出嚟之後唔識湊
一陣唔識湊b 一日比四次奶 長綁係櫈
搞到個bb又扁頭又瘦就唔好啦

都未計好多單親mk妹帶住個b同新男朋友同居
之後小朋友比個男人虐待 個老母都唔理 淨係香港台灣都唔少呢啲新聞

利申大佬b紅個陣我都未開始睇beauty blogger 根本唔識佢 不過呃錢係抵比人追擊到永不超生

之少食花生睇佢新片見佢宜家有能力湊到個女正正常常 又有公主裙又有玩具都算係咁 不過好心佢唔好用個女試水溫啦

其實佢嘅生活好寫意
Hands off 哂所有duties俾人
專心扮靚、食買玩、整麵包做運動

蝦佳無論如何一定係交俾人湊
因為佢從來都只係諗住有me time
邊個人負責湊，湊得好唔好，
都唔緊要，最緊要係自己

真係有妹豬覆返痴線西話
bb鍾意訓教所以食四餐都ok

連食狗屎老爺都上埋連登

大佬b vs 蝦乾: 論追擊力度，論回響，記憶中係大佬b勁好多

（1）唔鍾意蝦乾嘅多數係女人（絲打），但大佬b 有本事連男男女女都憎佢

（2）以前高登推post快好多，應該係而家連登hagone post嘅10倍

見親小熊貓都係打機 玩電話
一係叫佢整bb床就ee哦哦 咩男人黎

仲有等寶寶睡著後才煎扒（18：30）
但大家（即使好彩唔洗OT嘅話）都仲未返到屋企

而家諗返起 蝦乾都算係一個kol
慘到要免費 自願幫mediheal賣廣告(點知變倒米)
哈哈 好笑

但佢仲會講到自己好忙
好啦 片都唔up了
忙乜鳩 忙住搵廁所打卡啊?

佢仲未明 佢推介啲咩就死咩 同林鄭一樣 死咬唔放 做咩死咩 俾人指出錯處但又死不悔改

點食買玩
而家得小熊貓一個搵錢

裙腳仔ok?你個個字支那term黎

啱啱見到蝦乾喺蝦佳半歲嘅ig post覆人哋嘅comment
初生未開哂眼? 下?
半歲喇喎 有無媽媽絲打可以解答下

最好笑係 永遠有蝦粉話
你點知alice每日其他時間唔係照顧佳仔?

我想答 見住佢mon po比負皮 del ig fb youtube cm
我就知佢好少時間湊佳仔

from成日收一粒負皮小小c

一日半1001

我琴日都收到

屌仲有邊個未到

仲有個疑似不和姑仔

老爺，下次生日想食咩包？

絲打你要唔要轉行做breadmaker

係嘅。事業/家庭/人際關係都做唔好
但就不停強調係自己係事業型媽媽
扮多fans, 扮有pr關照, 扮人緣好
明明係Hea 但要攞勤力嘅光環

狗屎包老爺

應該講緊後面初生個張圖

係咪講緊swipe left第二張?

蝦公妹(隱藏)

咁行Donki, uniqlo, GU，都係有限錢嚟嘅

Card game, board game, 都係幾十蚊至幾百蚊有一盒

食方面：每餐budget control 喺 $30-$50

早餐：牛油果炒蛋配方包
lunch：boil 秋葵+粟米芯+飯/麵
dinner: 魚蛋炒椰菜 or 煎三文魚扒 + 飯

台灣係咁用

柒咗添
唔該絲打

忙緊下次自購啲咩嚟扮sponsor出post

忙住收風下次邊隻product幾號要出po
然後撲去自購扮sponsor

蝦佳你個眼神點解會咁憂鬱乜要令自己個bb笑得開心啲嚟影張相係咁難㗎咩？好似從來無見佢post過

屙緊屎無啦啦要人影相想點喎

笑死 突然覺得佢敷到塊mask好唔貼面

便秒係咁既樣 因為飲得少奶 水份唔夠
利伸9up

一訓醒就 24

佢既post會唔會多過cg

入親娛樂台唔洗碌就睇到個post

晨早流流上熱門是常識吧

完全唔知性 罰你再諗過
.
.
.
無閒錢買愛牌celine chloe rv了🥺
#人生已獻給b 🥺

cg依家31
大家繼續努力

尋日係全日熱門

咁你放心 2021開始前蝦乾應該會爬頭
厲害了我的蝦

老竇乜你咁in 識玩連登

咩啫 我要搵錢養家 返到屋企先得個少少時間打機休息吓
你再望吓我老婆日日都係屋企mon po 家務湊仔又唔做
公平咩

雞爸

big4 最低層intern仔都唔會1830收到工
事業型老母喎

一家人齊齊整整

雞爸(已故)

媽咪幾時再買野比我食

我明白呀 我有時覺得反墮胎好唔人道
好簡單 唔通因姦成孕都唔比個女仔落咩？
但如果個情況係mk妹因為年少輕狂太任性整大個肚
唔想要就落 點講都係將生命睇得太兒戲
不過當然都要睇自己咩能力啦 冇能力湊又要生 咁樣一樣唔係對一條生命負責
少女意外懷孕 做得好負責任咪會似mingsze咁囉
唔好就......睇新聞大把case
大佬b湊仔係就係好過蝦乾 不過佢想紅返個心太明顯 依然要佢收皮

呢啲反而有圖

新手加入
本來唔留意 KOL
但近嚟上咗熱門入咗嚟睇個 intro
就認識咗蝦乾了
哈哈 好笑

而家我煮嘢唔好食咩？外子

學生返夜晚堂都成10點11點先返到屋企
人哋ftm嘅生活仲寫意過我

蝦乾做KOL做到日日上連登熱門
意想不到吧～

其實如果大佬B真心為對仔女好
好應該收皮唔再拍片
因為佢既衰事全部會俾人搵返出黎講
以前話del FB最後咪又係開返
根本呢個人係死性不改
想借仔女轉做親子KOL
睇返佢近呢年post既野, 一係酸自己過氣KOL
一係講番以前點點點
好明顯仲好留戀以前賺easy money
出番仲以受害者身份, 話網民網絡欺凌
做左人老母並唔代表佢份人唔閪
可能佢好鍚仔女, 但唔該咪再呃錢賣廣告, 冇人想睇

無聊睇左SONA結婚一周年Q&A 熊大對佢真係好好
每朝起身都會幫SONA擠牙膏 反而小熊貓就連砌張BB床都唔願
難怪HAGONE係SONA ROOM TOUR條片咁酸 因為佢無既人地全部都有齊

知蝦乾冇錢買，提都費事提
我不喜歡Dior～

連新人都識哈哈好笑喇
歡迎你加入一齊討論下

我不是大戶人家 有頂帽仔都已經好滿足

保衛廣東話

佢話唔需要頂帽仔呀
買咁貴既野比細路好浪費

記得以前成日返九點半堂 為左放學後可以返pt同幫人補習
成日要就學生放學時間補習 返到屋企食飯都八點幾九點

我蝦就梳乎到死 九點先起身
六點幾七點就送個仔入房 開始me time

佢地2個先係同level
Staycation/high tea/名牌袋/朋友源源不絕
蝦乾乜都無仲要以為自己好好

狙左咁耐

唔知佢有冇帶套啦
冇就真係睇得生命好兒戲

第一次帶BB去健康院登記嗰陣，如果寫埋email，隔個stage係會收到newsletter講返嗰個階段嘅注意事項架
雖然都係健康院書仔，但封email真心可讀性高好多

然後都係like晒各育兒facebook page

媽媽group、babydiscuss、老母kingdom之類

其實初生階段過得好快，大家都係新手媽媽日日都喺度趕進度
如果虛心啲問人一定有好多前輩願意分享經驗

不過蝦乾邊會識虛心受教丫，佢係professor ha嚟架嘛

係太成熟啦

我剩係入左同日媽媽谷，已經夠晒
湊初生真係好忙，打針 加固 奶粉 搵啲同日子出世既留意下進度就算

感覺仙對朋友幾好 用心對待朋友
不過同抄娜合作真係

可能係既但對班妹豬就唔係幾好囉

我岩岩都想問，咁多group睇得晒架啦？仲要可能A同B同C講嘅野又唔同

佢嗰句百般凌辱我真係退左follow

我覺得似香港啲pr 廣告公司嗰啲sd出去
但總公司冇搵佢
香港根本阿豬阿狗都派
但冇tag野冇盛 一定冇錢收

Alice loves you

衫就賣老翻Dior
設計首飾就抄淘寶 又抄les nereides
佢對得住班follower同買家咩

LC煲都有
幾時有埋實鏈同Chloe

如果自己冇大方向，會好容易俾媽媽谷搞到壓力大架
e.g. 人哋個BB曉行曉走喇喎，點解我個BB仲未得嘅

呢個時候睇多少少資訊係幫到忙嘅
你知啦新手媽媽個個都係緊張大師嚟嘅

蝦乾又又又以己度人啦

Google search 咗哭聲免疫法，延遲滿足法同埋嬰兒獨立睡眠法，發現呢幾個方法係上世紀中d美國家長用嚟train小朋友做精英嘅方法(但當然好多都失敗咗)，同埋呢幾個理論已經俾人推翻咗，佳仔都係比無良母親train真係好可憐

蝦乾又唔係大户人家，淨係計物質嘅話你留到幾多錢幾多野比佳仔啊，無人脈甚至無屋企人，自己又學歷唔高無技能，用埋d on9方法就以為可以令到自己個仔變精英咩。佳仔配套差，仲要咁樣俾你搞一搞，你賭就賭街仔生生性性或者勤力或者資優啦

佢全條片出過有冇十句聲
仲有呢，當人哋圍埋一齊睇緊一樣嘢，佢都企到好開隔一段距離，又或者碌木企喺度，皮笑肉不笑咁反而仙同肥安係真心好感興趣咁去研究Sona介紹俾大家嘅嘢

其實有好多個shot都係咁，肥安 仙 Sona企埋一堆，我蝦企得勁開，連鏡都入唔到

蝦「我不喜歡熱鬧的場合」

咁你去黎把撚呀

係到

個個po都有絲打叫佢睇多d書研究下湊b
蝦教授繼續用獨有方法湊角仔

就嚟到新年
角仔會唔會收到sona姨姨一張金牛
但係蝦乾就包封廿蚊比sona個仔
意想不到吧～

好想知佢夠唔夠膽去見長輩
新年流流比長輩「省」都咪話唔治癒

佢狗屎老爺同爆seed奶奶都唔理佢
同姑仔又一個黃一個藍傾唔埋
娘家又無人無物
佢真係無人問津

得4條友都熱鬧
btw肥安咁大隻都入到鏡

其實湊到角仔咁 點帶去見人
我蝦:疫情嚴重 今年新年決定留在家中過年(笑）

睇得出大戶人家同dion,cyn熟d,私底下有傾計,同蝦乾喺group先有交流
有人話tour片dion串,其實似frd之間講笑
dion有送野畀sona,又早知佢大肚
蝦乾連唯一嘅朋友圈子都唔係真心

佢講到自己好貼地架 而家只係一個返普通寫字樓工既人架
講真 我係大佬b真係會關左個channel算
何必要成世繼續比人咁講啫
認真 佢有釘哥唔介意佢過去仲想點呀 佢真心成世都行緊運
不過都明點解佢咁想翻身
佢話自己細個年年考第一 大個又叫曾經成功過 連有咁荒唐既往事都有個愛自己既人
呢d人從來冇失敗過 唔會接受到自己跌落去谷底

BB未出世唔收得利是架
而且蝦乾屋企有白事，角仔第一年連利是都冇得收

所以唔好入咁多個，入同一日果個都夠了
個谷得四五十人，總會有人陪你未識轉身/未識行
同埋實有啲2胎媽媽分享下

佢個樣真係酸撚到
連套衫都寒酸同霉過人 雖然應該係遮肚裝

痴線

我蝦傲映風

留名等cutipol

蝦乾送畀人吧！！機會黎喇！

要(老翻)

sor自膠，外嫁女唔計
不過未出世嘅BB唔太適合收利是

冇錢收就抵佢死啦

終於有人po呢張經典圖
我果陣第一眼見到真係覺得唔靚
但成堆comment話佢好型
仲要有人話佢似謝婷婷
蝦乾仲要好high咁話讀書時期有人講過佢似謝婷婷
蝦乾仲要補充話有人話過佢似梁洛施
初初我仲以為自己審美出左事

定(易甩色)

楊過咁款

呢個po嘅絲打名好出神入化有食狗屎包老爺 扁頭蝦佳 LC煲 小熊貓 桑拿太太 蝦乾愛Celine 爆seed奶奶一路追po一路偷笑

你個名哈哈好笑真係哈哈好笑

廿蚊？ 十蚊咋

講真 啲kol知蝦乾而家咁折墜都廢事痴埋去啦 你估真係friend咩

可能得一粒瑞士糖

可惜佢個仔似抑鬱加自閉

乞幫幫主咁樣都謝婷婷？

話唔定入張紙條寫：哈哈 意想不到吧～

有利是收就百無禁忌啦

依家想改cutipol又想改意想不到吧

癲婆咁款 啲頭髮亂到同佢做完運動一樣

點送呀 自己果架bb車都係R返黎

屌！係真！
最衰呢輯相睇落都5-6年前既事
費事爬咁耐文特登cap d comment
爬得咁辛苦又唔係望d靚野
呢張相個妝睇落真係好污糟
佢本來個樣都好難行型格路線
呢款pose同表情完全唔岩佢

蝦乾做乜追住我嚟負皮
被我講中想派十蚊定留紙條呀

銀行入面已經唱緊銀紙，叫咗小熊貓唱定十蚊未？

啱啱食左粒負皮是你嗎？ftm蝦乾

我係佢點都放張一百蚊
雖然冇job 但一年一次都係兩舊水

btw 可以聚會都廢事嗌佢

好似乞衣

被極速負皮
Hello 蝦乾 夠鐘me time 啦

真心似乞衣今次buy小熊貓

泰國甜品店After You黎緊喺香港開分店,大派禮物盒畀KOL宣傳造勢 有曲奇,pamcake mix

自稱精通 #把麵粉變食物 嘅烘焙達人 Alice Ha 有收到嗎?

夠膽佢就全日live湊住蝦佳唔好玩電話

佢真係好撚cheap
咩叫海量牛油和麵粉
用得你幾多呀 連啲料都計住計住

麵粉變石頭可持續計劃

中學雞時期都玩過下整甜品
整6個muffins使乜用到海量牛油麵粉呀
好似100g牛油200g麵粉左右都整到喎
100g牛油即係超市買一條牛油咋喎又唔係一磚
我中學聖誕party幫手整過曲奇 整左36人量
果陣先係海量牛油麵粉ok?

絲打 你既「海量」定義同蝦蝦未必一樣喎
可能蝦蝦已經計緊個度用左佢幾多蚊
慳慳埋埋先買到LC

例如30蚊豬肉煲湯已經好多㗎啦

睇死佢過年唔會搵啲姊姊，費是滾利是比人

條友真係好得閒

如果班人搵佢 佢牙痛都比啦
唔係比螞蟻笑冇朋友

咁怕派利是就咪學人結婚啦

原來黑房論係有正式名㗎

留個名先
而家佳仔同桑拿太太都出現 爆seed奶奶黎未

屌明明我都係金牛座 我都冇佢咁撚癲
一包麵粉根本你瘋狂整甜品都未用得哂最多牛油比較貴 好似$3x一條
但就算要計都仲平過你出去食果堆打卡cafe$9x既甜品啦
整6個都牙痛咁聲jm9呀
何況整甜品志在同朋友開心下share下喜悅啫 冇呢個心既話整甜品永遠唔會開心 講真又多steps又易failed洗野又煩

Btw圖中就係100g牛油示意圖
究竟有咩咁心痛

佢買緊海味，唔得閒

佢如果同大户人家同小仙辱出去食嘢
係咪會計住人哋食咗幾多嘅人嚟

乜嘢叫做麵粉變成食物的可持續計劃第三世界黎？

句caption笑到噴飯

呢張相係幾多年前

佢都真係多鳩餘 整野食之前會望食譜架嘩 如果真係覺得用得多咪唔好整

上面係馬田點cook guide食譜
6個muffin 160g麵粉咋喎 同佢整果d起角包咪差唔多定係佢戇鳩鳩整失敗左搞到要用雙倍三倍分量

岩，我唔應該將我標準放落佢到，我唔好
畢竟她是打邊爐會買6粒魚蛋的人

9隻雞翼要每人3隻個d？媽啊，係大户人家面前數雞翼諗到都尷

噢無野追返po了

髮型衣著同個樣都唔得
佢控制唔到面部表情㗎wo
點擺個樣都好西

落仔其實係一個好個人決定 唔會單純因為佢呢一件事而擺睇

大佬B 個陣真係衰賣自己換個貼紙賣貨 仲有賣既貨唔安全 佢潛左一陣 去到叮噹配音員過左身拍片嘻嘻哈哈好哈尊重 自此再冇出現過
大佬b都係唔好出黎啦 到而家仲記得佢既衰野
當年覺得佢都幾好啊 教大家化妝 方便易明
去到爆大鑊個陣 我真係好震驚

可能會咁
「我無飲特飲喎 要扣番呢四十蚊」
SONA&CYN「……(以後都係唔好約佢)」

土匪雞翼食多一隻嗰個要俾多d錢

拍條片嗰陣佢好似未大肚

似佢作風
晨早就冇理呢啲無謂傳統哈哈 照收

Hi

係呀 100g牛油200g麵粉我都講多左
因為整甜品一定係將材料預鬆少少比較穩陣
馬田講果個分量其實都真係整到6個
蝦乾果種人
我想像到佢會拎住手頭上20g牛油幾十g麵粉
問：嗯唔知整唔整到一打曲奇呢？

見到個個都收到係蝦乾未有好撚想笑

隻臭蝦買三十蚊豬肉煲湯，已經覺得自己好威威好寬佬
我哋冇人會明佢個寒酸邏輯

你個名

多咗一件scone：
蝦：等我切開三份均爭啲先
SONA&CYN：唔撚使啦你一個人食飽佢

我面皮薄唔敢去街市買6粒魚蛋就走

人地嫌秦國出產不知所謂呀
送都唔肯收啊

同老公食都要數住一人幾多舊水果
更何況同外人食

蝦乾：桑拿你好似食左兩舊，呢個都要留翻2件俾我
仙：但係我都未食⋯⋯
蝦乾：你食我整嗰啲咪得

蝦:叫我全日湊仔做家務我會痴線

蝦︰係你地唔食我先食架 呢件SCONE價錢要除3架
SONA&CYN︰……

Kiko 做 full time mom
無工人姐姐
人哋湊到個女肥肥白白 （善兒真係超可愛 ）
又有家教有禮貌

佢平時都顧唔到自己扮靚
都無上網怨個女

蝦乾先岩岩生咗半年就咁
到個細路trouble 2 trouble 3 嗰陣，應該會體罰

正皮係比你個名 痴線西

桑拿太太去嘅高級餐廳係無限refill㗎

唔好咁大諗頭喇，佳仔

蝦乾筆記用200g粉50+50g油

百鳩幾蚊塊嘅扒都要講

有鹽定無鹽

學生同朋友食飯食小食 計得均真少少冇問題
話哂大家仲洗緊聖企/pt得雞碎咁多人工
可能真係會平均分下每人大概食幾多
最後埋單將小食個錢除開
但出黎做左野咁耐 咁做唔會好柒咩

點呀 又celine又LC又cutipol

追撃到佢肯收皮為止

唉頂 張圖
想問當初係邊個改名做中出muffin
想頒個獎比佢
好貼題流pat白色野出黎係想點

咁蝦乾實拎埋佢個puzzle打包啲scone 返屋企

176蚊扒兩個人食仆街講講下好肚餓

蝦公肯定轉個頭先一齊追擊佢老婆啦，有啖好食喎

pam都話過去studio影相會帶埋adam去
因為會好掛住個仔 同埋想比個仔知媽媽做緊咩

蝦:24/7咁對住b會痴線

佢一定係嗰啲自己食多一舊 但大家埋單除勻
咁佢就著數左 就沾沾自喜

個街市佬燥起上黎應該會屌鳩你
其實佢唔可以望下隔離d師奶點買既咩
買丸好似用重量計錢架喎
6粒魚蛋想點起磅.........

要貼堂

蝦乾諗住高人一等，你呢啲蟻民邊有恆心日日追擊佢
點知呢度一推推左7個月日日上熱門
所以話咪得罪女人
學人做kol但串過馬撚，要還架

呢d育兒方式後患無窮真係唔好用

30蚊豬展係到

琴晚老母煲湯先同佢講起蝦蝦用30蚊肉煲湯覺得自己好大手筆
我老母係咁笑 問佢30蚊係咪煲比寵物飲 一個三人家庭煲一次湯起碼落70-80蚊肉
佢落4粒蜜棗仲好笑 係咪煲緊蜜棗水飲
其實唔識煮飯咪謙虛啲 成日學人扮專家

有冇4粒蜜棗再加無花果

搵人做6粒蜜棗

濃甜蜜棗係到

痴線西

屌

呢個post啲名好正

為咗我蝦特登改名

咁少牛油咁多粉 唔怪得乾爭爭

今年做冬打算點煮啊

牛油去烘焙店買200gram都係$24
可以有幾心痛？

岩啊、佢教老公都好似教狗咁
佢煲湯都係想打卡咋嘛，當煲比屋企隻狗飲

等緊無花果

蝦乾︰我係唔會錯架!!!

二人夢幻火鍋喇

Rosewood廁所是最好既打卡點

痴線
蝦乾一家 愛牌 signature食物都出哂黎

咁樣煲法飲完分分鐘糖尿到時又有藉口唔湊佳佳雖然本身都冇湊害到佳仔又瘦又乾又扁頭蝦乾真係做乜都自曝其短

咁搞法rosewood廁所(除罩打卡)都有

仲有6粒五星級陳皮魚蛋

佢個仔似遲緩到唔會trouble
到時應該比而家仲呆滯冇反應
叫都唔應唔望人
佢就會覺得佢好識教教到個仔好乖好聽話
冇好似人地d仔咁嘈嘈閉

延續性太低了

無花果係到！

瑰麗廁所（對外開放）

真 賣淘寶貨其實好多kol都做緊
可以開到2x個po係因為蝦乾
虐兒
對讀者講野好mean 不尊重
成日充大頭
分享錯誤育兒資訊 煮食資訊(有鹽無鹽牛油)

假假地讀者都算係你米飯班主
洗唔洗對佢地咁差

瑰麗廁所（對外開放）- 14歲以上任入，歡迎打卡

我就唔理解喇
因為蝦乾可以對於整6個muffin都話用左海量牛油麵粉而感到不滿要喺caption提埋既
麵包鋪師傅見到一定笑死
整個生日蛋糕都未話海量啦
係囉我都醒唔起烘焙店買材料仲平過超市！佢去果度買咪岩哂佢咁慳囉

召喚牛扒

$176牛扒

成班痴線西
but i like it

睇到都覺得酸

佢貴婦黎
你要佢去d工廈、屋邨商場搵烘焙店咁委就佢
襯唔起佢身上d celine chloe 同d LC
你由人地喺city super買貴嘢啦 佢把筆直都押注在牛油上了

正常 超市普通無鹽牛油
大約20~30 250g
(成日都會買)

善兒真係呃人生女既最佳例子

我都唔知點解佢要咁寒酸
同老公加埋搵成十萬一個月
買磚200 gram既牛油都叫海量咁唔捨得
係咪視錢如命到咁
但佢又唔係守財奴 d守財奴先唔會捨得買LC 佢地覺得daiso d碗$12已經貴到攞佢命
到底佢諗乜 咁樣真係好核突.. 我嗰日去買材料聽到d中學生買麵粉整薑餅人都話買多d 想share比多d朋友食
佢整6個Muffin都牙痛 想象唔到佢中學係點過 係咪冇friend

Rosewood(門常開)

不嬲冇睇開佢，覺得佢棚牙好礙眼
但見到你地狙擊左真係好耐
佢係咪連登仔最憎既youtuber

啲食物名 user 好得意

做開CD Rom，本身對佢無乜感覺，但越睇得多呢個post就覺得佢越討厭本身好憎人懶係台灣腔、文青咁打書面語出IG post，好作狀。知道蝦乾啲劣行，更加覺得刻人憎。

因為我好好奇鬧觀眾做螞蟻一事，所以上咗BE forum睇，俾大家做參考。

原文：

招喚玫瑰廁所洗手盆同馬桶

正常人應該會想喺衣食住行上買得有質感得黎實際d
會比較dum本
扮靚野得個包裝既野買適量就算 慳得就慳
佢就倒轉哂
哂一大堆錢買名牌裝身
但就連屋企傢俬都淘寶.....
諗起佢個衣櫃都覺得好快會有白蟻

原來小糖生日佢都整過蛋糕畀人

但好心啦
搽cream搽到咁撚核突就唔好請人食啦
唔係下下handmade就叫好㗎
有心買個靚好過

有冇軍訓餐

有冇 冇鹽牛油(salted)

第二年就炒人魷魚了
個蛋糕啲cream感覺好實咁

真心一定係生活質素行先 出街最多一日幾粒鐘 就算著到身光頸靚都只係幾粒鐘
屋企就唔同 要黎住 要黎訓 一日十幾個鐘
用嘅嘢點都需要靚d有質感d
我自己屋企用嘅嘢會買好d 洗多d錢都唔怕 貴買平用
衫褲鞋襪 名牌全部都係身外物 唔洗用咁多買咁多啦
用個淘寶衣櫃裝靚衫個反差好funny

係4粒蜜棗+4粒無花果

狠狠地下料！就是濃甜！

蝦粉Cm: alice 你好賢慧啊，好老婆

咪又係狗屎系例

肉丸就有，扒太貴不能老是常出現

諗起佢一堆名牌化妝品名牌袋既背後係一餐打邊爐食6粒魚蛋（連老公份量）仲好笑啦
屌 比我一定將d錢使喺食到囉 食好西最緊要
餐具呢d大把日系牌子個價又親民style又簡約
佢死唔買
係要用離地價錢買埋d唔等使既野
連家品屋都搵到靚既杯杯碟碟啦
唉 如果我係男人娶左佢返去應該要用大量時間教佢點樣用錢

隨時又係 #明天的早餐準備好了

表示好擔心小糖張cv同career
見工hr見到佢寫係阿乾助手會點睇佢

媽，好惡啊～😭😱
屌你做乜尻
人哋追擊YouTuber明明可以置身事外佢係要加把口講埋一份

原條海蔘留名

佢以為貴就係靚
其實好多嘢可以更平更有質素
要sell小資女 好心就個人smart d 精打細算d啦
佢應該完全唔捨得食 176蚊一塊牛扒都要拎出黎曬
懷疑佢出街食扒見到menu 5 600蚊一塊扒佢會唔會失禮到想即刻起身走人
kol黎講佢算打得少卡 其他都係日日食好西 睇下仙仙桑拿太太嗰d日日staycation fine dining

最錯係永遠都唔知錯嘅人

我有話我有friend咩？哈哈，好笑

去butterfly room食tea真係任refill甜品的
不過好飽 唔會食得落

連LC都有呢個post勁多用死物改名

正常男人根本唔會娶佢

過冬就用你啦

就黎做節可以出場

絲打當年點解個個月都整野食既又要讀書又整甜品都多功夫架喎
乜唔係通常情人節先有人整下朱古力 聖誕party先有人整下甜品架咩？最多家政堂煮完野食會有人開心share下
咁搞法有冇用左黑洞量牛油麵粉

就嚟出場啦你冬至主角

召喚陽春壽司同176蚊牛扒二人份

唔係叫你一定要去靚餐廳食野打卡
我都識一d女仔唔熱衷做呢d野食開普通茶記
但辛苦搵黎志在食
講緊係食正常份量既野食都好基本同應該啫
蝦乾竟然做到要一個大男人食得果半塊牛扒......

淨係想整 整完次次都係pack靚啲 就周圍派
佢成日焗 唔送出去(雖然冇人想要)
想像唔到蝦公日日食佢啲麵 一定飲勁多水先吞到

搵到新金句！
掛著粗言穢語在口邊的人類
你平時講野難聽過粗口啦傻閪蝦乾
老豆雞蟲阿哥性罪犯 屌你全家洗比面你

唔係接受對方價值觀先結婚咩

你見唔到我笑得幾尷尬咩

好似啲水泥咁

cream搽到好核突一忽忽咁咁嘅蛋糕都請助手食

都...係既....
而事實就係佢又真係嫁得出既
諗緊如果現實中有其他女仔使錢思維好似蝦乾咁
個男人應該好慘咁啫

慳家極都刨d朱古力碎喺面呀大佬 生果都唔使你買喇
拎個蛋糕埋黎我會以為你想比泥膠我玩

同個好朋友一齊學識整，自然會想happy share
情人節同聖誕節一定會整，但平日都送係純粹想整
見到同學仔食完又開心，自己都開心喇
成班同學關係又會close啲，用多少少麵粉牛油又有咩所謂
似呀乾咁計到盡咩

自問讀書一般，都係用人地去補習去自修室，我就返歸嘅時間整

蝦公有投訴冇肉
蝦乾反公審魚蛋都係肉
maid未黎之前日日食埋先返咪冇投訴

我寧願食好啲/似樣啲 都唔想用靚餐具裝狗飯
仲要又重 又粉 女都唔係個個鐘意
男人真係唔覺咁叫靚同有品味

仲有 muffin(中出)

因為真係未聽過有中學生個個月親手整曲奇比同學咁有心
我當年識整都好似整過幾次比同學咋 仲要聖誕party先show下quali
有人讚好食真係會飛上天

其實我覺得佢煮咩都煮得咁柒係因為佢無耐性
唔只煮野食,佢d”興趣” 例如寫字 學日文
全部都係要耐性慢慢黎嘅野 急唔黎嘅
佢個人由細到大無人培養
到而家想扮知性就走去做一d可能屋企有閒錢先會做嘅野 (培養興趣,訓練耐性)
做得一次就當自己專家
哈哈 好笑

我睇左Sona d 整包片
人地都講明新手但係都做得好靚 仲要手”初”
咪就係因為人地有耐性 有心機慢慢做
氣質咪就係呢d位到黎嫁囉

蠟燭又唔置中

蝦乾份人又計較又度縮

幻想到佢抽倒「廢物」個樣

Cls4分鐘又多幾個cm
追唔切po呀

唔知點解覺得佢意思係自己明明都唔想用錢揀份好禮物畀人
但又想人地買件好野比自己抽到

開頭岩岩grad左出黎做野 真係搵得好少
所以同男朋友食碗譚仔 煎下牛扒都好開心

但係
蝦公做big4閒閒地人工四五萬
見住你捨得買一大堆lc 反而唔捨得買和牛 買多幾粒魚蛋
見到都嬲啦

佢諗住交換禮物真係會收到實用嘅嘢？
攞LC煲同你交換好冇？
大家都知道所謂嘅交換禮物只係大家聯誼下
得佢先咁認真同寒酸

成條上 口感更佳

咪就係..
除非圍內好熟知道大家喜好相近都會準備得好D
如果唔係, 公司大包圍抽獎都係得啖笑, 志在玩下咁架者

我以為p落去

切開2段好影響口感咩？又唔係叫佢切到碎一碎
每次有人俾建議佢，佢都好固執咁搵其他藉口

hello牛扒

你試下自己倒立
雖然跌親蝦乾都唔會理你

係咪要扮好好食

點算 十六個鐘又推左一半po

驚佢啃親

痴撚線原條上=口感更佳

咁樣有冇好d？

原條上口感更佳 佢平時食開啲乜野
自從睇過佢話14歲就啪得嘅奇怪諗法 就覺得條友好意淫
影kitchen tour又冇端端坐上爐灶露腿 想點

Maid in Olympics 個 版主好正

佢係咪話人送廢物？
公司交換禮物係咁上下啦
Set 個 budget 高啲嘅話佢又牙痛咁聲啦
不是大户人家

冇 都未遮晒成五官

你估係小熊貓條蔘咩 原條上

原來係因為頭髮太稀疏

屌 嚇親

我地諗嘅野一樣

最好成個人遮曬話事話佢邊有咁大波

同佢個雞蟲老豆風化呀哥一樣
淫賤不能移

由我未生狙擊到依家bb半歲 好感觸

成條上
但得3條2個人平均分
剩低嗰條要點食好

佢會po story

老實講得兩個人懶得切 一人一條就咁食咪得
係都要死雞撐飯蓋

人哋大戶人家着條裙都唔平，成2千幾夠我乾買3個月餸了

淘寶傢俬真係Cls
日日聞甲荃
仲要有個bb
自己唔怕都應該為個仔著想啦

風化康張相
如果有埋新聞link就好啦

蝦叔跑步

咁撚串，見到佢宜家咁真係好撚心涼

冇睇幾個鐘連登又多咗咁多頁
作為事業型女性嘅我 真係追唔切post

而家咁樣諗返，佢會唔會係覺得肉貴過菜，所以話唔鍾意食？好似買唔起對RV所以話唔鍾意佢個扣一樣唔係食唔起，係唔鍾意呢~

如果係咁真係慳到痴左線

個on9老公，會唔會係俾啊媽吹要結婚，所以先求其結總之唔好煩到佢打機就得

喺度

佢呢輯相真係影到佢好醜樣，真係唔明點解佢自己會覺得靚，仲要PO出嚟

講真佢有少少為過個仔就唔會搞到依家咁啦

成條食。。。真係好意淫
但2個人點成條食？一人咬一邊？

絲打不停得到認證

整得嗰幾粒，用得你幾多牛油同麵粉呀，平時你都已經慳唔少水費啦，蝦乾

我都成日收一粒負皮 當係蝦乾認證
呢排有兩粒
蝦公你wfh好撚得閒?!

第三粒係邊個畀
蝦佳都識玩電話？定係風化哥

呢2日每個回覆都有負評咁濟

有一個係我唔小心禁錯 sor

頭先起格離見到風化康呢個新聞 點解可以咁on9

你之外都有3個

我係咁被人追住嚟負皮
到底做乜9

係好事嚟證明黑心人母見到冇PR gift開始淆有冇得撈出親post都上熱門仲要呢兩日個post不斷加速mon po蝦早排唔係好老定咩？幾時噴殺蟲水將我地趕盡殺絕啊

Hagone話會香到比隔離屋投訴

我先唔信自大狂

冇錯呀
我見我朋友老公送廚具LC畀我朋友送得好闊綽
因為我朋友煮嘢食真係超勁
咁我諗佢老公有好嘢食就自然唔介意送貴煲
問題係蝦乾買就識買
煮就煮得普通 料又唔肯買靚少少
我係佢老公就真係會嬲
同fd講都驚畀人笑柒啦

唔知今年冬至蝦乾煮咩呢

最後咪又係要切開黎食

d cream 忟得好核突，都好意思送俾人

呢個真係誇撚張到
就算隔離屋聞到都唔會點出聲啦
佢聞到你煮咩即係大家聞大家啫

唔好咁啦 睇開d啦絲打
呢度有幾個絲打都比蝦姐長期mon住派負皮

邊到討論緊佢

有負皮仲威過ig藍剔

通常隔離屋傳過黎香就一定唔會出聲
臭我就一定出聲diu

可能講中咗

我無事喎第一次追擊就有負皮係成就嚟

真 有負皮追住代表阿乾認得你

屌，亳無違和感

應該都係遺傳自佢呀爸

我係其中一個
絲打唔好唔開心

我有個朋友都係咁
個老婆整蛋糕 面包 中餐 西餐 日本菜都有板有眼
個朋友食得好開心 成日放上ig讚老婆
好多新裝備都會主動買比老婆玩
然後過兩日就用新裝備整好嘢食

諗起唔知邊個絲打話
用五百蚊ge碟煮幾十蚊炒魚片

咁係咸定唔咸

負評唔影響討論既 成日玩電話小心你隻媽媽手呀蝦乾

屌 28秒就收到負評

痴線蝦乾 十分鐘又負皮
你肯去湊仔未

一路針灸一路負皮

又半個post
蝦乾返啲出黎加速

想問蝦乾講14歲就可以性交嗰條片係咩片嚟

搵到了

佢14歲已經性交過？

講得出依啲嘢 係咪真係做話先咁講得出口

好柒啊！！

其實佢對腳真係好短

企街咁

好似大陸d企街

件上衣好似接口水啲披肩咁對鞋個design少柒

老豆既前世情人

又有負皮係俾蝦乾記住嘅榮譽同記號I love you ha

啲色都好唔match 知唔知鮮紅色唔係亂咁襯
又話對美學有極高要求

清遠？

知道老豆鐘意呢啲

好似真係無乜點見過佳仔笑

喊都好似無

紫包配紅色大陸g先最愛呢種配搭

高踭走地雞

著到成條彩虹咁

望上半身以為孕婦穿搭
佢呢身好似以前瘋傳個種童貞至愛fashion
係咪佢老公啲口味

似肚兜

成日丁字腳真係老土到癲

btw仲揾緊野出黎鞭屍肯出新片未呀

有次蝦乾po過蝦佳轉身時好大力撻低 佳仔完全係冇反應連痛都好似冇反應咁好撚慘

返古代叫雞蝦公

仲要笑呀蝦乾條閪樣

迷底解開了
古代play

得pureplus下架片同「你唔珍惜上鏡機會」條片
有見/聽過佳仔喊

佢好鍾意top(任何顏色）+ 白色短褲呢個配搭

蝦公許願池？可能之前大聲屌冇啖好食嘅痴線西就係蝦公

仲要屌緊條紫薯咁

沒來經🙂
日日著白色褲都得

仲咁自信整咗個#alicehahaootd hashtag
哈哈 好笑

睇睇下 一著短褲就係嗰條沒來經白色短褲
有冇咁霉呀 我唔係KOL都好似多衫過佢

唔知黑心人母點笑得落個仔轉身時大力撻落地下仲要唔喊唔做反應表示佢痛嗰時有絲打留言話係因為蝦佳同佢老豆老母冇bonding就算佳仔痛都唔會識得同嗰兩公婆表達

本身搵梗佢個螞蟻論post但應該del咗了

提高延續性

俾我一定衝過去呵佢 仲要「哈 哈」 兩聲咁笑

沒來經的延續

佢再唔出片真係比呢度啲絲考古到呀婆姓咩都搵埋出黎
拎晒啲陳年野出黎慢慢鞭

一日就500....點追post呀大佬

蝦乾幾時先出片

逐張相慢慢binc

閪乾一日唔收皮 一日都唔會放過佢

留名睇一出片爆兩個post

唔出繼續考古

上面今日有人po過cap圖同be討論link
個原po當時已經比佢del咗啦

你幾時改名做起角麵包機

環保小鮮蝦

咁快又有一個負評

我個方包唔起角 唯有靠我兒了🙂

啱啱groceries先買咗盒lurpak unsalted 250g 先係廿幾蚊
仲要係丹麥製造好北歐風

好笑 呀哈哈呀哈哈

繼續「葉」閪乾

你做乜話我唔正常啊！！我都係沉迷打機姐

抽搐咁

嗰日好似喺深水埗撞到你 心神恍惚又急急腳咁 偷食完？

又遮住個頭

死都要揭起塊布打卡打少陣卡會死？

諗住遮住個頭就冇人知佳仔扁頭

佢冇幫佳佳戴防疫帽

仲係見到起角

哈哈哈哈個仔撞到個頭呀好好笑呀

佳仔個眼神好絕望

好得人驚 笑到紅都面埋

要問返蝦乾喇
佢用salted butter 整muffin
但recipe 又寫冇鹽牛油

生無可戀咁

其實佢呢排個頭係咩事？
又塌又笠咁

佳仔⋯⋯

小腿很挑波鞋

牛扒係到啊喂

佳仔隻眼咁紅 似喊完黎

蝦蝦你都係陰間嘅好居民

係咪著低胸熱褲呀你個日

諗到扁頭零改進同遲下加固就知道日子難過

有咁嘅老母一定絕望啦
出咗世半年完全感受唔到母愛喊多幾聲就要入黑房仲要冇飽飯食

應該係濕疹

佢條白色短褲至少著咗4，5年

Venilla suite 呢啲牌子使唔使五舊水？ 幾舊水就話戰鞋 佢有冇出過中環見過啲OL行頭係點？

其實咁包法會唔會窒息
佳仔有濕疹㗎嘛 對住佢件冷衫會唔會敏感架

好7，對鞋有d 淘寶sm玩具feeld色又核突

我等你老婆R返部氣炸鍋返黎

點只我中4嗰陣已經見到佢著，而家我都大學畢業最少都6年啦

佢想講乜呀 咩陰間呀

咁快負評我呀乾姐你好得閒唔使湊仔咩

其實佢對腳又短又粗又鬆泡泡 點解咁有自信
對腳同姐姐同款

咁佢老母仲著毛毛衫？

唉 話咁快我都有兩個負皮了

唔係 係佢以為香港14歲就可以性交

1:30

我都係 一分鏡內秒負皮
佢真係金精火眼mon

可能佢自己14歲性交過冇事以為真係得
俾啲常識啦 14歳仲有人未黎m 性咩交

^鐘

屎盤個fd

蝦佳果眼神好似好怨恨咁
老母著樽領 希望佳佳今日著夠衫啦

係咪你太餓
眼花負皮自己

眼藥水廠商幾時sponsor我老婆

！！！！皮膚直接掂冷衫係有機會加劇濕疹㗎我之前有濕疹醫生都話盡量唔好著冷衫，要著乾淨嘅棉質衫/有打底先好著冷衫

你邊忽正常
娶個咁既老婆番屋企 生個仔出黎又蝦式虐兒

佢只顧自己打卡好睇

頂佢老母真係唔識架喎
仲話咩托賴發展一切正常 冇你湊佢先正常呀

好似（上官）茶茶

仲要加短褲

黑心人母淨係理自己打卡好睇 個仔濕疹wfc連cream都唔肯試一嚟就擦類固醇

咁快負評係咪講中咗 成日諗住教OL扮靚 你老幾呀 全香港大把靚OL搵錢多過你識打扮過你品味完全兩個世界 你將全屋最貴嘅衫褲鞋襪著晒上身都唔夠人哋個手袋貴呀 牌子名都未識讀學人做KOL

我娶hagone係拯救咗全世界男人 等佢唔好再出嚟害人

做kol有咩理由仲少衫過平常人

咩事

除非佢自己咁做先覺得無問題都仲可以當佢真心膠
但都要對viewers負責任架講嘢 有妹豬睇緊架
唔係嘅話好心佢咪撚鳩up啦

係咪同佳佳見姑娘無野做得滯

淨係俾隻眼你睇

因為唔係大戶人家

其實只要佢出聲問，應該有好多人都願意share改善濕疹嘅方法俾佢點解要咁自私⋯⋯佳仔咁細個就搽類固醇真係會影響佳仔嘅長遠健康㗎

犧牲自己黎拯救全世界 好偉大

我嗰陣都覺得奇怪點解嚟來嚟去都係嗰幾套

講緊女性下體？點樣係眼袋好朋友

次次有人提佢，佢就撻醫生話冇問題...，有心為個仔好咩方法都試吓啦～佢真係好固執

上次比人話完唔幫個仔戴口罩
今次包到實一實
但都係要打卡

傻啦，之前嗰幾十個po幾多人share過啲方法俾佢，佢mon po mon到咁實點會睇唔到。佢哩啲女人就係要同人唱反調

就算俾你拎住Chanel都有陣又柒又娘嘅味

追唔切post 想問咩事

其實真係及早治療
見過有人因為濕疹就怨父母點解唔醫
嚴重到傷害自己嘅都有
真係講到咁關心佳仔就聽吓人講喇

垃圾蝦乾爆seed奶奶快啲接走佳佳啦好嗎，我寧願佳佳大個咗係肥肥白白嘅媽寶，都唔想佢係營養不良又嚴重皮膚病嘅冇家教男人

睇書自學睇到一塌糊塗，人地俾方法佢又唔聽又唔試，自己個仔都唔著緊多啲，抵佢俾人反咁耐

我記得唔知係咪月哦絲打分享過金銀花煲水雖然我冇濕疹 但身邊濕疹fd都話唔好一嚟就擦類固醇

佢有冇睇都係問題分分鐘睇幾頁，打個靚卡當睇完

陰間應該係想講無陽光曬住嘅地方

係入腦就唔會連結晶尿都唔知

件衫真心娘

戰鞋我以為佢著對Christian Louboutin
佢見到班OL用佢對RV婚鞋粗著番工會點諗，都重未計Rupert Sanderson

好似美芝啲二手衫咁

真係低鳩能 hashtag中環人 我就未撚見過中環有人咁著 啲配搭錯撚晒

雖然崠都唔係啲咩好人，但係啊乾乃似人哋咁樣正正常常打卡唔得咩？

點解咁多人鍾意講支那term媽寶 明明廣東話更加有一個盞鬼傳神嘅term 叫裙腳仔

中環人語笑大人個口，點解佢成日都要扮OL
大學學位都冇，想做receptionist 都唔請你喇

以前唔係好串㗎咩？
而家啲用字行文扮謙虛？🙏🏻🙏🏻🙏🏻
🙏🏻請你收皮，麻煩晒

佢著乜都咁撚肉酸都算係樣技能嚟

收到依個蛋糕真係笑唔出

都比我地發現
佢兒濕疹上眼成性病母照樣愛理不理

佢都知自己 #腹黑女上司 呢

1. 見到gel甲就好唔療癒
2. 你都係想話比蝦粉知 你個仔發展正常

下？佢真係亂噏架喎
咁我夠可以話佢係陰間使者啦24/7黑面

可以做陸羽啲企枱
or去蘭桂坊比人執屍

最奇怪係買LC就裝備撚上身
但平時啲衫褲裙就著左五六年
咩構造

因為我唔太記得裙腳仔點打sorry我以後會注意

咁尋日抱佳仔個個一定唔係阿乾
尋日嗰個人都冇gel甲

棚牙都可以玩好耐

#不浪費 #提高延續性 #環保小鮮蝦

pam都暗示過類固醇唔係咁好，佢又係唔聽人講，話蝦佳好嚴重，唔用類固醇唔得

ching嘅性癖同be老細好似

Hello絲打 同一代人打個招呼先
我們的中學青春就係睇呢堆人既片扮靚了（好彩真係齋睇唔會特登跟佢學野/買野）

等陣先 係咪姐係佢專登叫maid著佢件睡衣
扮係佢本人抱？然後比人challenge做乜逗住個b
係咪打算將責任推卸比maid？果然好腹黑呀下

妖叫黑心人母食屎 保濕又唔做好 cream又唔擦 一用就用類固醇一日到黑係度賴佳佳基因差賴佳佳濕疹嚴重 剛愎自用程度同林鄭有得揮

再唔係買兩塊餅整碎佢，當crumbs沈喺面都好啲啊

佢係咪覺得自己咁着好離地？
會唔會諗多咗

點少得呢件

岩呀 擺下瑪利餅碎 oreo碎都好呀
遮下d柒cream得黎 蛋糕又冇咁單調
D餅又現成既

屌你老味我笑撚到隔離個男人望住我然後佢默默行開左

hello 176蚊牛扒

中環呢d熱鬧嘅地方我蝦唔會去

Hello燥底絲
我之前勁蠢咁跟過佢哋買嘢⋯⋯冇樣嘢係好用

同一件衫都算 佢連點襯都唔轉下
#環保 #提高延續性

延續性好高

哇經典條白褲出場率都好高

會多手想幫佢加左toppings先切

有gel甲即係尋日係maid逗住佳佳屙屎俾蝦乾影相啦？

又不是大戶人家

屌 咁我唔多唔少都比班友伏過
好彩通常係d屈臣氏野 有限錢啫
一個中學生點會冇啦啦想買專櫃野咁離地

你個名差(子子)呢個term

痴撚線蝦乾
日日都有柒嘢
追po都追唔切

我又係咁諗
實係諗住比人質疑做咩逗住嘅時候 就推落maid到

真係白卡婆

仲有jimmy choo valentino同桑拿小姐愛牌dior
呢d鞋就係戰鞋 哈哈好笑

原來佢有個saddle點解唔見佢用
同埋影相合翻埋個死人口得唔得
個樣好摟打 好想鍋佢幾拳

都唔會人地帶佢食扒佢比說話人聽
同埋都會間中煮下肉比自己 唔會搞到蛋白質唔夠
佢似真心覺得菜健康又平又盛
以佢闊佬自己孤寒人地 冇理由唔買比自己但買扒比小熊貓

Same⋯⋯ 但佢哋推薦啲嘢真係冇樣算叫好用 全部都係伏

絲打 原諒佢
佢棚牙咁應該係合唔到

prof ha可唔可以出片教吓我點做畢業典禮司儀

屌點解張相會有個水印 好摟打嘅印
我唔想做臭蝦呀

當年nature republic盒蘆薈gel簡直經典
仲有maybelline baby lips
又係條條女都應該有買
我諗諗個個youtuber都講過
唔知而家d妹妹仲用唔用
感覺佢地扮靚叻過我中學果陣

有時ig見到d靚女想follow 仲成身名牌
撳入去 寫住04 05

個袋個柄位未拆包裝紙？
係咪係鋪頭借出黎影張相就走

態度正確 過黎啦
絲打比個抱抱你

希望你地兩個唔好放棄治療 要不離不棄喔

其實我又覺得咁幾好既
我自己都係一件衫著5 6年

佢隻腳D筋可摸耳執執先upload

要話比你地聽一切發展正常呀

#提高延續性

IG shop衫鋪d model 多數00 01年
一秒覺得自己係廢老
係呀我都覺得而家d妹妹扮靚好dum本！
年紀輕輕就買ysl唇膏 嚇親我
就算我中學有錢買 都毒到唔敢行入去專櫃
真心year 1左右先有少少膽量行入去

我個時同個細女覆診 佢塊面又係敏感 同醫生講 醫生都話其實咁細個最好就唔好用類固醇 除非好嚴重 叫我勤d幫佢搽保濕睇下有冇用先 再唔得先開藥膏俾我

呢兩樣都幾廿蚊有限錢
個把電熱梳先係最多人中伏

一諗到係咁收到負皮就好似撚狗咁好玩，
負埋我呢個啦

咁都搵到

佢真係好鐘意話自己離地
Beth 都唔會咁形容自己啦
你只係窮酸味公屋妹着晒名牌係身就扮離地！

DLS佳仔又無防疫帽
老母仲要著呢啲甩毛冷衫
你個仔有濕疹嫁屌
大人有濕疹買衫都要睇下係咪棉
屌你直接咁掂住佳仔塊面

仲有佢啲蔭到底想點
想遮掩自己個壽星公額頭定覺得有蔭會望落後生啲?

非事業型嘅我終於放工返屋企了
唔知事業型嘅蝦乾食飽未

唔好咁啦
平心而論70路嘅姐姐keep得對腳算係咁

唔會著到黃哂既咩

邊忽似腹黑女上司
秘書妹妹都著得好睇過你

好意思tag #中環人語
明明就無人著到好似你咁醜樣

你同佢拍拖嗰陣時佢仲係咪處啊

佢似係串小仙辱喎
係人都知做BE時，小仙辱係佢上司

你哋要百年好合永結同心
真心祝福嚟

屌核突到忍唔住負皮

離地係貶義詞

如果佢有幫佳仔試過其他方法
你方佢唔分一季咁出片講咩
佢平時做咩都懶又求其都算啦最多佢老公出偷肉食姐
佳仔咁細無得反抗 全部受晒 咁就一世

仲有果條淺藍色裙

蝦蝦覺得話自己離地就高人一等咁
記得佢有條片話自己「離地自雇人士」
收皮啦你 碌番入自己間淘寶房

返工冇人着露趾鞋
係職場禮儀 露腳趾好冇禮貌

所以我覺得佢一黎就用類固醇根本就係懶，
如果濕疹嗰個係佢自己，佢一定會google類固醇嘅壞處，唔敢亂用，
呢個人真係自我中心到極點

係 不過saddle靚再條帶個CD唔知佢包住佢做乜9
其他袋買到大一大 做乜呢個咁細個啊

5000蚊⋯⋯

佢覺得最緊要唔好煩到佢 理得蝦佳d皮膚變成點

試過整俾蝦公啦 熊貓屎咁咋嘛

離地嘅人係唔會知自己離地

半日冇上黎居然就黎推束爆個post 你地癲架？

過來人 曾經嚴重到手腳面無忽好肉 爛到出水嗰隻
睇過勁多醫生都無用 西醫淨係識開類固醇
真心真心唔推薦類固醇 萬一有類固醇上癮就真係仆街
有排搞
佳仔

好多新物件加入 追左個幾鐘先睇得曬

點止一季實如數家珍咁列哂唔同方法好唔好用類固醇有咩壞處佳仔用完實際效果點樣屌做人老母咁撚懶 連保濕cream都懶得試

租㗎可能

好似路邊啲狗屎

個仔個樣苦撚到佢老母小學個陣咁

有幾嫌棄先將個B掟俾maid影相？
要揸機點解唔等蝦公返黎抱住影仲溫馨啦

佳佳 你諗下好喇
等你大個d 媽媽就推你做白老鼠
幫手試食中出muffin/乾乾scone/狗屎包/素豬肉/角仔包
希望你唔好哽親

可能佢用手洗
唔會次次著完都洗 同埋手洗come著d

佢一定係到幻想自己著到好似啲月入十萬嘅女強人
個Chanel SEASONAL係咪比佢p圖拉長對腳個陣拉到變正方形

咁細個裝唔到野呀
唯有拎落屋企樓下打卡算

會唔會今日爆41頁

嘩 邊度摷出嚟

佢有無諗過點先可以抆好d cream
佢d蛋糕拎去玩掟蛋糕都厭柒

屌佢
真係黑心老母黎

真手洗

佢個日又放得晒佢d日用品啦?

應該係佢自己的

最後嗰張三個都係時裝災難

屌你可唔可以務實少少
又要扮自己抱b點知就叫個maid抱
仲要專登換自己套睡衣上去
真心問 你幾時死返一個做正常人

即係邊一面

係twilly黎 但係佢整得好醜樣

痙攣呀?哈哈 好笑

張欣欣okay la企係蝦乾隔離算好正常了
蝦乾條裙真係令人意想不到呢

可能係佢買套睡衣俾maid 想以假亂真

dior忠粉

黑心的那一面

黑心人母方面

蝦公要打機，邊有手

學左兩年仲未學好 哈哈 好笑

都唔係第一嘅事 條垃圾臭閪 又厚面皮又賤格

閪嗰方面

如果角仔個頭好似隻蛋咁圓就好了

多咗好多蝦乾名物齊齊推po

又要召喚如風絲 唔好意思

大家啲回覆長期都有兩個負評，hello Alex and 蝦哥

覺得自己開始追得唔夠貼 錯過左好多野

佢影餐枱啲嘢都露腳趾

其實搽類固醇係最後武器
唔係話唔用得
但佢有冇用心試下其他方法先再搽類固醇先係問題
佢真係有嘅話方唔會拍片做講座咩
類固醇根本治標唔治本
BB已經開始搽 幾時搽到大

第一張佢tag yeechoo似係喺佢哋度租/人哋sponsor

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？點會同degree嘅小熊貓係同學？

屌 我蝦話係同學就係啦

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

蝦佳/角仔

：專長：
：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

風化康

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

BE何遠東肥安

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

寒酸嘅一面

反正攝影書都出了 還有不當的理由嗎？

坐姿衰
樣又衰
總結：不知所謂

金剛棒唔quote
如風絲好正啊 笑到我on9

而家都31了 今次24個鐘內爆

唔問返朋友個老母？啲朋友見你虐兒絕哂交喇？

定蝦公都要幫手派負皮?
哈哈 好笑

佢個頭中間有個窿 個窿位唔似髮根位 鬼剃頭？

坐到咗多數係super model影硬照先無大陸味
佢以為自己係邊個

想剪走佢pat陰同側邊果幾條曱甴鬚頭髮

btw又追唔切post啦

如風新系列蝦乾個part可加攝影師
素材：

睇咗好耐咩叫颱風天下係咪傲映風啲朋友
意想不到吧～

風化康專長風化 咁啱飲緊水爭啲噴水

傲映風下

傲映風化哥

又係對RV白色番工鞋 佢真係當左呢對係晚裝鞋
Hagone你真係好肉酸你去中環行轉睇吓喇

同佢啲興趣一樣 做做下無咗件事

咩色嚟 著到好似成條大腸咁

好似連登啲食字名

全家都是風子呢
真巧🙂

人哋春風化雨
佢就春風化康

係 夏子婷屍間
即係陰間啲friend

預感下一頁就會有人改咗呢個名

終於有嘢唔乾啦！

有諗過改名 我仲有另一個ac

Hagone你真幽默不過呢張相影得你好唔療癒，啲頭髮成主菜咁

Haigone幽默過閪子婷好多

佢襯衫真係好災難仲話係kol

呢個真係笑咗
好啱

個仔智商會跟老母

依度求其一個絲打搞gag都好笑過條閪乾

佢做乜撚

真係時裝災難
上面腹黑女上司就應該著rv
去event就應該露腳趾/著blingbling鞋 完全倒轉曬

食個飯又多左4頁追死我

蝦肉色岩晒蝦乾

做咩唔著果對戰鞋

條友好似有上過中環我最靚

坐到支那人咁

想問吓百般凌辱係咩事

阿仔你有冇諗過累到你老豆老母 我生日要食狗屎包你地好意思咩
我唔想生日哽死

老豆你應該proud of我拯救世界

係咪我問題？連佢濕髮我都覺得係意淫
想洗眼

對戰鞋似係去接客喎
完全上唔到大枱

佢對老泥腳

唔知相機問題定靜脈曲張啦佢
就咁睇真係老泥又多腳毛又多

成個身都乾 得個頭濕

黑到好似著左對襪咁

人地黑絲20針 佢似肉絲20針
仲要係著太耐污糟晒咁

佢對腳板直頭黑到好似着咗船襪咁

係蝦公先咁鍾意佢成身老泥

我都無話我係OL
蝦蝦 好笑

佢唔係話泰國係不知所謂咩
點解會去bangkok架

一個日日喺屋企淨係mon post嘅工作狂

淘寶傢俬⋯甲醛都算
我比較擔心佢d淘寶櫃個設計安唔安全
有無固定響牆身

試過小朋友爬上個櫃
然後成個櫃lum落黎壓死人

屋企有小朋友/打算有小朋友
傢俬唔能夠唔小心囉

mon po蝦唔L該你留意下

Mon po蝦又俾負評人喇

又係性癖問題

去變性/整容/整牙

孭住個真袋都覺係A貨

佢咁中意駁嘴+林奠式狡辯
分分鐘出幾個story公開反駁你

好乾

佢同抄娜合作出首飾 抄娜抄人前科累累 加上俾人發現有位淘寶店主早過佢地出相似嘅首飾cyn試過cap佢同抄娜啲對話圖出嚟 不過冇咩說服力之後就係呢張相話人百般凌辱佢 佢阿媽係ig話人生活不順過左呢件事後我退左ig follow同youtube追蹤唔明啲人話佢BE清泉 佢嗰種閪同蝦乾有得揮

點解唔同樣嘅又

每個留言好快手都有一個負評

食完飯洗完碗洗埋廚房出黎又有幾頁

利申:一d都唔覺得辛苦
可以照顧到身邊人覺得好幸福

英文唔叻, social manner唔識

其實佢唔好揹住Chanel 著住RV仲好
蝦乾你上唔到大枱㗎喇

Maid幫手睇蝦佳，老公打機，
又冇試用又唔駛去熱鬧人多既活動，
而家連片都懶出，
新職業係全天候me time 負皮mon post mom

原來裝備撚佢有買到轉盤
有轉盤點解小糖個生日蛋糕都整得咁樣衰

1.蝦乾
2.小熊貓
3.風化康 (Summer Ch)
4.早幾個po個打手娜娜

有無漏come on黎負皮點下人數

用家問題

痴線咁啱冇追一日都冇就落後左一個complete post
追到我氣咳

三個人張相，人地兩個擺明唔預同佢影，佢就自己癡埋去

作為事業型女性嘅我終於追到live
多咗好多絲打加入
推得快到睇唔切

又係條白色褲？

同埋睇到佢手臂肉好鬆泡泡

我估佢想行blw啊
要加固了

第一眼以為佢冇著鞋

屌佢d fashion sense真係負數wo
好樣衰件衫又唔啱身
巨型紅色餐巾

協同？

可能已經係Carousell 賣咗

好擔心佳仔

BLW好易食到週地都係到時北歐風屋企地下成地都BLW實俾阿媽掟入黑房喊

幫你正皮中和下

多謝分享
原來除左#aliceinkitchen仲大把野笑

出嚟做嘢都唔係好夠膽去專櫃
成日俾人白鴿眼

前BE總編輯（出咗BE揾唔翻同行嘅工）並馴獸師（但未有對象）嘅Dion都唔係好得去邊

仲要係乾咗嘅狗屎

唔夠一日就35 頁

早兩年水貨客多
求其去YSL Dior嘅化妝品櫃都係被人白鴿眼

閪面

不得了我已經離唔開呢個po
有一下以為「陰間」係巴打你改圖
真係出自佢把口

雖然似老豆都唔係特別出色
但希望佳佳咪遺傳老母咁多基因

又要勞煩如風絲打開定新post

認真....
係d咩黎....
我想估榛子朱古力 但又覺得個色紅紅地 唔似吖
紅莓乾又覺得唔會咁大舊
點解佢連揀topping既能力都冇

佢幅相係咪得登show自己住市區

我估係焦糖

第一個生日 就只有一個生日啊

唯一一個生日

希望我老母喺挨豬會定時定候報下平安啦

不過行blw佢又多個題材拍片
其實佢生我出嚟都係為拍片同r pr gift姐
點知而家又嫌我佗衰家

焦糖脆脆應該唔是咁既色下話
黑心果款天使蛋糕 面頭d脆脆係啡啡黃黃咁架喎
我覺得朱古力脆脆算係大d機會 不過唔知點解條友唔敲碎少少先鋪咁大舊

大家唔駛幫佢諗任何藉口
唔同色只係因為佢落重filter

佢真係咩都唔識

拍埋去，張欣欣兩姊妹睇落高質咗
Hagone浸寒酸味太勁

話明裝備撚，啲裝備邊會真係用，影相道具嚟啫

有錢使得鬼推磨啦～

佢同 Kayan C, 方健儀 去過泰國Business trip

品牌：cetaphil

母憑子貴睇下佳仔6個月張咬木牌相得3000幾like棉婚接近6000幾like蝦乾點會唔嫌佳仔拖累佢

又係呢條民族風大肚婆裙

Hagone真係好寒酸著件淘寶casual裙去event, 睇嚟佢真係好鍾意呢條睡衣裙
重有佢個髮型想點想整公主頭但係又留返兩條陰出嚟
方健兒有氣質過hagone就一定，連個蝗Kayan都好睇過臭蝦好多

用Cetapil 幫蝦佳搽下面都好呀，你老母

真係平民貼地KOL
去event 著埋d咁嘅衫
人哋唔會話你慳家
係覺得你唔尊重人呀

我一直都在 哈哈

原來件衫H&M買著咗3年

三個入面而家最霉又係佢
好心佢反省下點解自己撈唔起啦
或者快啲接受自己唔係有料到嘅現實

甜品係中出muffin

真係估佢唔到

陰公 上面班絲打係咁話蝦乾套衫垃圾
原來係真.chanel 外套

chanel外套比蝦乾著都變垃圾

好撚正

係喎，由於疫情關係，所有發展檢查都cut晒
去健康院只係得返打針，半歲都係冇得見醫生，得返同啲姑娘吹下水咁

姑娘：BB識坐未？
蝦乾：識
姑娘：咁可以開始試吓加固喇喎
（完）

然後就俾幾本加固小冊子+身體發展小冊子過嚟
問多兩句都叫你自己慢慢睇吓

咁所以…發展正常呢個結論係邊個得出嚟嘅？
下次再去就一歲喇喎，咁角仔個頭…

佢個鼻窿

你當professor ha流㗎？

對鞋加條裙係想點

我蝦就係有咁嘅威力

事業型主婦表示追live追到氣喘...晚上10點啱啱洗完碗執好屋me time中
我有信心呢個po會24小時內推爆

輕輕一推

希望蝦毛啲語言能力唔好遺傳老母

仲有無盡嘅paper grp pj 考試
佢忙？除咗整包做運動玩board game 仲有時間上YouTube睇狼人殺呀
人地mingsze 小b Kiko一樣係ftm 都出到片 仲照顧得啲仔女好好

再加埋個成個西瓜咁大嘅袋唔止係時裝災難，直情係世界末日

大家推得好快 追唔切
每日爆一個po咁濟

係
痴線西個post 都睇少左

Btw 10個鐘冇追post 已經推得咁快
忙到冇時間追呀！

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

充滿自信既蝦教授都會緊張？
一切正常發展？佢係咪同何超盈睇同一個醫生？

蝦仔就算只係露出一隻眼都感受佢既唔開心
姨姨表示心痛

辛苦如風絲打I love you ha

佢啲大話真係好易攻破

好心佢唔好咁天真諗住呃得就呃啦
講一個大話就要用N個大話去蓋住

做人正直啲好冇呀阿乾？
定係你已經講得太多大話翻唔到轉頭呀？
#請勿嘗試提高謊言的延續性 #你做唔到的

兩姊妹平時啲衣著已經唔得
但拍埋柒蝦度真係有升level效果
而柒蝦好似佢兩姊妹個妹仔咁
人嘅氣質真係天生
俾你著到全身名牌又如何？
襯唔到就襯唔起

直頭放棄咗個邊
講埋啲00後 90後表示追唔上了

隔離有個po話俾老婆發現買羽毛球拍，之後嬲咗佢，我第一時間諗起蝦乾，日日追po追到我上哂腦了

睇見佢啲gel甲就憎
成日想遮住佳仔個頭唔比人睇

蝦乾湊唔掂角仔就唔好勉強啦
如果你放角仔出嚟俾人湊
相信依到嘅姐姐都好樂意養到佢肥肥白白

我都忍唔住改咁名

嗰對膠味濃紅鞋我不喜歡那個扣~

好想同絲你一齊翻學

裙 袋 鞋 髮型 樣樣野都fail

睇番佢之前都撈得唔錯？
又多business trip去
賺賺埋埋咁多仲未買到樓

條裙太casual唔襯loafer又唔襯個nile
大佬呀 唔係著名牌就靚架 要襯完先出街架

KOL難做按揭姐
小熊貓做大貓借到人工百幾倍
唔係心頭高既 借8/9成唔難

定係蝦乾連少少首期都唔肯出

睇多次張相又有新體會
佢地兩個個款點睇都生活不順過我地呢到每一個

個袋既size好累贅
對美學既要求去晒邊

屌食緊橙見到你個comment差啲嗆親

真而家啲00後勁多靚女 仲要個個都全身名牌
望返自己真係懷疑人生

隔離痴線西講緊既都細過我

隔住個mon都feel到佢陣怨婦味
居然有口話我地生活不順 冇口話自己
笑大人個口呀真係

辛苦晒如風絲打

過咗去留腳毛

辛苦晒
一日開一個post

蝦佳三歲前講唔講到都成問題，老母淨係識對住佢嘿嘿嘿

好想攬住角仔黎錫
佢係一個乖寶寶 點解要咁對佢

佢一日有一半時間係黑房度過
直頭可能大個唔曬得太陽 見光死個種

咁樣拎住部相機行街好作狀 唔怕撞花部機/鏡頭咩
(利申 淨係用iPhone影相)

咪就係 仲要買一件衫出event幾廿次用

明明細size勁靚

真心佳仔一出世我係覺得佢靚靚仔仔幾得意

好想正評你

悲報

唔知大家仲記唔記得我之前話過我男友媽媽跟蝦乾煮飯仔今日佢又煮咗魚蛋菜比男朋友食仲有啱啱先開飯，要餓死男朋友了

明明我哋之前都成功勸佢唔好再睇蝦乾點解仲要跟蝦乾煮魚蛋菜

瘦到咁仲要濕疹 一定係蝦乾陀得衰啦 啲毒素過哂落蝦毛到 慘慘

但加多兩三千就有大size喇喎
我蝦計過數覺得買大d最抵先買架
celine忠粉但唔買Pico係咪因為嫌佢細細隻要萬五 好唔抵

當打邊爐
加辣就會有味

見到呢兜嘢都唔開胃揾塊肉食都冇估唔到以前入二大嘅精英都要跟蝦教授煮餸

魚蛋唔係肉咩 哈哈 好笑 🥱

人哋蝦乾得6粒魚蛋 你有兩倍咁多
想想非洲兒童 你已經好幸福🙂

男朋友咁樣做應該會被媽媽鬧話唔尊重佢煮嘅嘢食

已經係狠狠地下料！
你要知足

起碼唔止六粒魚蛋啊

其實個樣都仲係靚仔
只係頭型好奇怪 同埋眼神有d哀傷

wa this ikea wok not okay uncle little panda doesnt approve ar

15粒五星級陳皮魚蛋

俾蝦乾秒速負皮咗

退而求其次 要求auntie用蝦膠/墨魚膠代替魚蛋會唔會開心啲

已經Feel到佢冇咗童年個種快樂

唔hi錯小心負皮諗唔明跟蝦教授煮餸嘅人有冇味覺

she is a female photographer she is a pro

係蝦乾特登唔post佢笑既相
定真係影唔到

唔小心hi錯負皮*屌打到字錯哂

你個名 大家改名改到唔知你地新人定冇晒原名痕跡

咁唯有出街偷偷地大魚大肉
好似小熊貓咁

BE office係邊，佢唔係特登行去中環搏比人影下話

男朋友表示已經諗好去邊偷食好似小熊貓咁

連相機套都買唔起
講完又諗到衰嘢 佳仔出世都係因為佢地買唔起個套
#不浪費 #兩年抱兩不是夢

新人留名
見到你哋改得咁過癮 改埋一份加入討論
中學時期睇蝦乾 佢嗰時都未紅 估唔到依家會比人狙擊咁耐

男朋友媽媽喺食呢方面應該同蝦乾一樣咁慳應該冇可能了

蝦佳os: diu，投撚錯胎

正！大家一齊做任務開心好多
齊做推po加速師

你想我點啫，佢真係唔識笑吖嘛

咁你出街比佢食完整巨無霸啦
唔好要佢走肉啦

邊個quote左我嗰句
好榮幸帶到歡樂俾你哋

Hello火鍋絲打我係走肉絲
歡迎加入戰線

捕足唔到 對住老母笑唔出呀人地
可能得maid見過佳仔笑

我會俾埋我嗰舊肉佢實在太慘了

可能我見識少 其實好少聽香港男人細食或者茹素
特別香港啲男人咁鍾意做gym 運動量又大 返工又辛苦 通常都食得多又鍾意食肉
我男朋友如果夜晚嗰餐冇肉食係唔得

係，兩姊妹個企位、表情都大方過hagone
睇落都算正常淡定
起碼扮到見過下世面
Hagone好似啲暗星助手第一次上鏡
見到有鏡頭，忍唔住興奮揮手
叫定小熊貓買哂第二日報紙剪低自己個格新聞

Hello 走肉絲
見到佢賣淘寶嘢仲mark up幾倍價 又湊到蝦毛咁忍唔住加入戰線

Hagone真心似唔肯出首期
根本佢搵埋搵埋唔少啦
全部easy money
一單job都幾皮喎
一年點都儲到首期
Bin c咁耐，重複又重複啲衫褲、手袋
唔用得幾多錢
但如果佢點都唔肯拎出嚟，就解釋到點樣買唔到

哈哈！好笑🙂先過咗一晚 舊post都未睇晒 新post又就爆

男朋友一直都有mon po 話好鍾意睇你哋講嘢

見到佢隻手 哈哈 好笑

就係有印象睇過呢句 咁啱用得返

正常男人都鍾意食肉⋯⋯有啲擔心uncle+男朋友會唔會餓死

小熊貓如果你睇到，歡迎你加入佢哋嘅苦主偷食大聯盟包你食到飽先返屋企

我一路都係度！！

夢寐以求的二人夢幻火鍋出現了

男朋友：有興趣加入嗎？

北歐風粉色系LC x 疑幻似真嘅飽肚感

有相機蓋唔係好怕

似係紅色正方形盒個隻朱古力脆餅
入面圓形成個冬甩咁個隻 救命hea到

就爆了
哈哈 好笑🙂

24小時都未夠 呢個po係琴晚23:26分開

恭喜阿蝦一日一po成就二殺

仲要刷新左記錄